已經爆咗overcooked 2既入一入黎

第一次玩～
同朋友一齊買
得兩個人玩
玩到卡緊關
想問係咪關關都要三星
先可以去下一關 ？

兩星都過到

計累積去unlock
間唔中1星都ok 既

卡咗係kevin 1
去唔到下一關
上網睇好似有咩隱藏關！？

過到就得，係開kevin版就麻煩d，有時係連擊有時就分數！

我唔明依隻game 點解可以卡關

用steam連線玩 leg到爆

卡左係5-3